身份認證系統

連仔
可唔可以幫手整個好簡單既連仔系統:
- 俾user自己set 一條question 同 答案
- 完成後，當user開post/reply嗰陣有一個button叫身份認證
- user 㩒左要答番之前佢set嗰條question
- 答岩個post/reply會有一個認證logo

而家大家都唔知有冇人冒認user
整出黎會好有用

最好 用埋指紋/face id 更理想

agger
不過咁會得app先用得
同埋develop會好難搞
要compatiable with唔同api

所以建議用住最基本既認證問題先

Push

有得set密碼同指紋開喎

負皮解釋下

有用post推

俾狗爆咪拎撚哂所有手足 face id 同指紋囉
屌你